# Carga tipo de cambio Banco Central de Costa Rica #

GNU/Linux shell script para obtener el tipo de cambio entre el Dólar y el Colón utilizando los servicios web disponibles del Banco Central de Costa Rica.

[Más información](http://jpicadoyasociados.com/2015/11/24/carga-tipo-de-cambio-desde-banco-central-de-costa-rica-en-gnu-linux/)